突發--深圳人民醫院停止接收美國病人

唔撚知d支那字up乜9

千古一帝

因為佢哋已經動詞名詞都搞唔清 亂用

Please know

但用黎鬧侵侵好似都適用

禁止出口狗肉俾美國

駛咗好多美元……給一帶一路國家
人民慘了……錢來自人民
得罪了敵人……比如美國
得罪了朋友……比如印度
得罪了朋友的敵人……比如南韓
得罪了朋友的朋友……比如加拿大
得罪了敵人的敵人……比如俄羅斯
得罪了敵人的朋友……比如澳州
家(國)内全是反對的人
家(國)外全是反華
呢條咁嘅雜種习大大
三千年内都係得一件